[殺狗會]我們的賭博日記10🚬

❤️

me

正皮俾樓主既❤👍🏻

不了

Lm

肥朱弱爆了

肥朱打多d比謝b copy啦，佢渣到重覆兩次

垃圾LO9 只係識恰女人 無鬼用架

睡眠了

呢樣真, 成日恰我

賭射龍又射柱 出街又秒落雨 又趺爛左ip moooooon

咁仲賭唔賭馬好

基達菲 學生隊

Goal!!!!

好多字 分唔到邊句打邊句了

晚安

LM

我打一句比你答番LO9

地獄黑仔王

我冇點應返謝b

手足唔好針 諗下你格黎屋係到支持你

你地係咪要金句了

想睇貓回血

你TG係咩我SD圖比你啦不如

Sleep

晚安手足

學生妹頂住半主啊

屌晒
波蘭u21
聖馬田聖祖安
聖沙里奧中央
東京綠茵
廣島三箭
熊本羅亞素
新西蘭
塞爾維亞
候爾斯卡
西雅圖海灣者
你地屎忽

樓上反手狗

安眠了

你收聲未?我都唔同你嘈你係到發咩癲?
得啦 你嬴曬啦 咁咪好威 咁要面 比曬你啦不如

[不行了]喵喵喵喵喵喵喵

ok

我有睇阿

貓

頂實

全世界既女人都有問題啦全世界既女人都有問題啦全世界既女人都有問題啦全世界既女人都有問題啦全世界既女人都有問題啦全世界既女人都有問題啦全世界既女人都有問題啦全世界既女人都有問題啦全世界既女人都有問題啦

瞓啦

唔知學生妹有冇問題

55

開埋半主就瞓啦
比我威下啦

下= =我洗唔洗講D咩都比你JER到痕掛 唔鐘意可以唔洗覆我架喎
唔洗刷存在感=.=

笑撚死個TG我ADD左個日本仔
之後佢用日本問我係邊個

你語文能力覆唔覆到

應該覆唔到 教我未?

有有心水呀？

我都唔得

回好半條血可以訓了

好啦咁

阿特蘭大聯-1

跟了

盤俾狗買 大注w細注-1

😅我買左盤tim

狗男女

1.68 就唔好了... 我都買左盤😂😂😂

等轉盤

學生妹goal

頭先好眼訓買過關
冇留意咁低水😅

Lo goal

唔知澳彩幾時轉呢😂

中就唔緊要喇😏

Bee
山神
飛腳
阿里辛特fg
西牙圖
學生妹半主

勁

世界第一

勁到仆街

有神快拜

係咪想開戰

小妹幫你吹

吹波

4點3未 想買埋訓教教

搭9先有得買

咁我針了

會唔會場場都上盤架

買曬佢

會

咁又唔好咁惡

買左

TLT -1咪算

足水先

都2-0啦

岩岩出到1/1.5 咁撚快就cashed

朱朱

訓教
笑左出黎 咁撚快02

搭左黑的點做好？
我同fd係慈雲山返我屋企平時有車都係35-38
清晨要41 然後個朋友再返大圍去到龍翔道要70
到大圍要150？on9

唔好落車 報警大佢

落左就幫你唔到了

的士佬最怕麻煩 你大一大佢 比差佬搞搞可能交唔到更 佢就會平返

個fd啱啱同佢拗點洗150 佢就唔知講乜你去兩個地方唔洗錢？ 跟手話報警 然後隻狗就話當唔好彩咪阻我做生意收撚左120
無撚記到車牌

120係正常定點🤔🤔

正常囉 130內都合理

點解我睇唔明
慈雲山>?>大圍

9買 早抖聽日睇腰

？係我屋企唔講啦

將男無見你一排喎好似

計左隧道費未 買獅隧來回都16蚊

咁ok啦 總之c9狗最撚怕麻煩
報警可以屈佢地機

返工搵真銀牙😞😞

你都退役喇 返乜撚工牙

得閒上黎吹下水好過 平日鬼影無隻由盧狗自high

佢地好似開左谷吹水🤔🤔搞到無曬人😭😭😭

美國人去呀！

有無回血水

Ky ga 你問佢

推第四口。買mud好

1.85 series

等9up sir

唔識呢啲

照要

無訓？

特登教罵鐘同9up ga 買完訓番

咁我都等埋買完訓多陣出去打波

美國佬遲到問題越來越嚴重

訓教先 8888988

火陷先岩！！

阿特 會唔會係新英撚

唔買奧蘭多咩

遲成廿分鐘 美國豬愈來愈過分

仲唔俾我周到你

頂你 買好細喳角球

終於開

0700終於開波

遲半個鐘

等第四口

奧蘭多9.5

唔會
佢要訓啦 呢隊我都要左
同埋佢出飛太邪啦

Diu你唔同我講
買大d先

跟

阿特1-0

屌 未買0730 倒水

細波要頂了

唔係買左嫁咩

嘻嘻 同我一樣不買啦
吃不到的葡萄是酸的

仲諗住齊上

河床同小保加買親都輸

小保加4：0

要左對家

慘

唔聽我講
我個心 好撚痛

飛機佬1：1

另一場有聽你講

貢快半大 下場six買了

希望你贏

善9無訓過?=.=

攰死了 已經去左西貢

船P

奧蘭多唔刷角咪俾人追和囉

0-1火

唔知大家知唔知,其實西貢好邪, 我以前跟個個師父話西貢好猛鬼, 好多靈界洞穴，又多積屍氣，真係被鬼迷都唔知

唔好嚇我

認真 google西貢結界

早抖，起身再見

屌 美職唔係好鐘意開上盤架咩
開啊 全部上盤啊屌你

阿特蘭大半2全2ok

鋒哥

No pls

咁半2全3 大家開心

2:1 ft !

一早就派膠比我

想入4.5🤔

華斯高主勝收左先

我屌你老田
Nyc反cup

我起身都屌左聲

屌你老田

唉

今日有你喎第7場 去馬？

屌你新英倫反cup啦仆街

近績你敢唔敢買

岩岩醒

阿特快goal

隻馬w過未
印象中跑2班又係唔近 3班都係唔近

入未

條4x4差多倫多大波

阿特屌打 但入未

2:1 阿特

New England

屌你差新英倫 cup 未呀仆街

速度31

速度追和先啦on9倫

唔係得你一隊主隊贏唔撚到下話
美職主隊唔係贏撚硬嫁咩

樓豬Miss u

買左英撚杯

英倫反杯我扮英女皇跳舞

新英倫反cup

蒙特都杯喇 英撚杯未

阿特11.5s 1.82

Sor

-.-

0:2 屌

3:2 ok?

有冇咁勁啊火炎

屌你老母仲要輸多粒

2:2完場豬半都收貨啦屌你老母

反cup !! 比啲掙扎！！

反杯到我直播食屎啦-.-

蒙特都cup啦 屌你老母英倫

Gchi

想你食屎好耐

請你一定要食

1:2 杯佢

反杯 35倍入左

75 2:2 80 3:2 90 4:2

杯到扮完英女皇跳舞食屎再j英女皇

有冇人買左肯殺斯啊

阿特31

想買無買到

速度追和先啦屌你英倫

樓豬3:1
勁

屌你老母31

阿特頂實全格

完場先

屌你老母永遠第4口8000蚊就炒-.-

新英倫杯未

追和先啦垃圾英倫

比番半格我都好

阿特蘭大聯-1 大大力cashed

阿特高水全格cashed

英倫

樓豬cashed

連輸兩口

10.5s

3.5s捱唔住

垃圾英倫 追和未呀

其實有冇人火焰

利申:揸住+1

阿特10.5 11.5s頂撚到屎都瀨埋 2.5倍即場win都cashed
火焰7.5 8.5s力頂

阿特11.5s 大大gel！

Me too😞😞

早晨喜欣

i say 輸能7哂

我呢

即場第2次一角超人

英倫杯未

hi 象b

唔求杯啦 追和啦你老母

阿特輸左9.5s 好在10.5 11.5頂到
發誓唔場場買角細了

推達拉斯好定鹽湖城好

佢老母d角孖住上

比番半格我呀

發覺你出少左之後命中高到

鹽湖

達拉斯有即場嘛

唔記得左ky講過跌水會仆街😞😞

琴日場市原慘4

好 咁推-1？

咁難得我買角S仲要賽前爆能74左

係.. 加埋上盤降盤 想買定客盤

主隊連完就客隊連

哥撚刷完都咪又係豬 唔g刷黎做乜7

4>6>7>9
角小on99

但美職好似買主場穩陣 鹽湖又無盤..

6.5 3.9

芝加哥即w 1.07收息？🤔🤔🤔

@謝B🤔🤔🤔

7.5s又要輸 又連角

多倫多大波中伏了😂

再買角細斬手指

唔敢喇😭😭😭頭寒😭

我買曬主 -1 驚佢開唔到-1

火焰又連

-1/1.5🤔

仲未有出場陣容

新英倫比狗屌

有無人買砍木

英倫追和啦

我買左新英7.5 3.05😏

奧蘭多追和左 英倫呢

哭

Hi

總是犯下同樣既錯誤

射門成20次入的1球 屌你老母新英倫

sorly爆左場

sorly 潛下水先

Ft 8c
賽前9.5s冇得買系列
善佬

仲有冇

早晨瓏兒
多謝

原來係呢場
同我唔一樣

火焰+1....cashed

我京你唔敢買

火陷同亞特 亞特做左一角超人

頭先跟唔到
我敢

我買左啦

我唸我知你買乜了 呢隊真係難d買得落

你睇主？鹽湖仲未有出場...屌

9:59

Ok

收到

我睇似主

NYC大大力gel

咪鬼再quote水

從來未怕紐約城落後

有冇手足跟咗瓏兒

gchi 但冇買

Sorry

達拉斯3日前先踢完

樓豬唔好再推我po

樓g仆街黎

我想死 你可不可以暫時讓我死

😂😂😂😂😂

揀好未

訓前求其督左4場，4場都輸

沉左又俾你推返上黎！！！！

3千幾個負皮

笑笑笑

好玩

編號
3658
投注類別 讓球
細節
星期六 41 溫哥華白帽(主) 對 FC達拉斯(客)
客 [0/+0.5] @ 1.74 $650
金額 $650.00

流浮大蛇87%命中

關心你 想支持你呀！
你見我啲流言都撐你！！

😂😂

555

迷盧會死

小妹都買左 唔怕

🖕🏻

痴線咩 場均8.5

要埋銀河角大

對左

梳 對不起盧
但我已跟隨9up

Salt 細
la 大
鳩串

9up子好苦惱

冇買左了
我9up下only

小注9.5s

上海有乜玩

伸花

阿迪入未

婆婆

咪又係南京路 外灘 杭州

一流靚女 香港上海
二流靚女 廣州珠海
典解禾唔見靚女

青樓

要小妹自拍？

好

返工係外灘隨離

小妹月尾過台灣玩幾日 有冇咩推介
利申: 從未踏足台灣

想睇

外灘睇過一次都唔睇喇 咁廢
上去頂樓飲下野

又小妹。。。。

北

台灣邊到

yes 應該去杭州 但岩岩發覺好遠

搭高鐵好快到

啲人話小妹似陳瀅

杭州有乜玩

我覺得無.... 我睇景麻麻 當睇下爛鳩西湖 食下東坡肉

一個鐘唔洗到杭州
食東波肉

ching six eat

邊度有club

上海市大把喎

呢個好食

唔sick路
上網揾下先

徐家匯果頭

杭州club好細 唔算太好玩

自己一丁落去飲杯算

晏d去

個次係杭州落cup
啲女好猴禽

嘻 話左你扮女人

又自爆係巴

1c wc

On9 佢地禽我男朋友
即刻開佢波

仲有去果啲咩漁鄉小鎮 岩唔岩
岩既晏啲搵下名

都知同你same road

thx

秒c

冇野好驚啦 半0又全11
半6又全7

半0全11永不磨滅

9up子會唔會追即場

唔會 冇意思啦 除非佢同初盤爭好多中位數
唔係我輸一注就算

咁姐係買咩好

5系做25牙？

得一日假 上海大到仆街

熟正上海妹好巴撚閉

又話星期六都要扮工又去上海放假

你去台北中南定高雄

台北

我係上海做野

北都係玩下club

做親都輸 做黎做咩

同fd住民宿冇得呃下啲女

我仲應唔應該買六合彩
已經輸左一千幾 但又想再玩

有咩好玩

肯殺豬 入未

你咪當做善事囉

club 之後motel

台北都係行下街
去夜市食野
但唔好去上引水產
好伏

用黎買西面個六仔excel仲抵啦

不要龜頭 媽咪會切下來～

cashed

Orlando 9.5 1.85又中

咁我想食水產應該去邊好

去康哥個間唔記得咩名

其實台北 冇乜好玩

夜市有好多
睇岩坐底

垃撚圾 無再用過了

...

考車肥咗呀

格黎屋有無水

台中好好玩
逢甲好好玩

5好講廢話啦 買大定S

我都覺

戒賭

唉 蠢咗

有冇買NYC

那一年 我在逢甲夜市

台北我覺得C大夜市好好行

未去過台中
有咩玩？

goalllllllllllllll美濕地

企理又大

曉河街唔係最好行麼

o靚妹仔
成間逢甲大學玩

我好友之前去左
大風過香港8號

你真識食

日落正到仆街

曉河街最多台北人去

Agger!

去過幾個都係行番曉河好似多人好多咁

未去過嘅地方都好玩的
唔會蠢左
放心

On9左 中午去
曬到傷左

笑能4

祝咁多位爸爸節快樂

夜市都係個啲
台中去清境個邊

肥朱就快做媽媽了

跟唔切

無遮無掩
又開唔到遮

師兄係咪遲左太多

睇風景就日月潭阿里山
世界級 之前淡季上到去勁少人 真係世外桃園咁

格黎屋記得安全

無錯我係媽媽了
[black]做左屋企隻肥貓個媽媽[/black]

有心啦肥朱

見你咁，仲有場

天地有正氣，洗乜挨麥記

英佈快入球

有角大就得兩屍

想去台灣浸溫泉🤤🤤🤤🤤

咩捱ar 麥記咁好食

我成日買角細就瞬間多幾c
好燈
琴日買三賤9.5s 頭十分鍾就3c嚇鳩我

去過北投住過2晚
次次都比溫泉水熱死 但又巧思服

銀河轉盤

我🤤🤤🤤🤤🤤🤤

北投麻麻地 勝在方便
去返台中台南d 先正

我講笑炸完左埋

這就是命嗎

鹽湖城入未

16歲果年中5完
然後自己一個人去左台灣踩單車環台
落機已經深夜3點
夜後叫的士司機車我去最近民宿 就去左北投
屌你玩鳩我咩
桃園去北投叫最近

好心淡

讀萬卷書 不如食萬寶路

想去了
點解無假去旅行

CCccccc 幫屌

365怪怪地

想知咁遠的士幾錢了

唔撚知了 16歲仔 第一次去台灣自己一個
仲要深夜3點 老閪都上左車先

笑能到我

跟住果個月 我發覺所有地區既台灣人都有個好搞笑既特點
我去到邊度 夜晚想出去行下 問下民宿d人附近有乜好玩
佢地都係答我前面街口有夜市/有野玩
但係前面街口一行就要行成個鍾
個撚個都係咁答嫁

兌換港幣要約500元.😂😂😂😂😂😂

咁撚貴

伐木者咁刷得

認住金寶鐘 清潔屎忽lon

我依稀記得係過左2000台幣

見你拎住架單車

好有錢

台灣唔似香港咁細
人民對街口嘅概念係有啲出入

當年專登儲左半年錢就係去台灣環台1個月

2千蚊好撚貴心都痛埋

點都係推啦

但台妹真係世界級好人
果陣好似仲有條例 20歲先買得電話卡 但我因為需要gps所以得16歲既我就唯有周圍r人幫我買 好記得有個台妹 佢好想幫我買 如果台灣當地人買要身份證登記
但佢地台灣人原來唔帶身份證出街
佢竟然周圍幫我問人可唔可以買我買 係條街到幫我問左半個鍾人
我永遠都會記住你

more

最後買唔買到

買到 之後佢仲比左佢電話我
同我講有乜需要可以打比佢
但我唔見左佢電話

最後同台妹有無下文

橙

原本有4000馬本 輸左千五角球

台妹
我都有個台妹朋友係台灣讀書識左個香港男友
唔知佢會唔會嫁埋黎都一齊左4年今年畢業

幫屌閣大

LA唔買角大好D
兩樣都冇買 但睇細

人地咁幫你 電話都比埋你
點知最後你無搵佢
人地一定好傷心

佢都會記得你

我仲傷心
踩踩下單車飛走左佢電話張紙仔

角球輸死人

無能用呀你

美國佬都鐘意閣細？

真係冇撚用 16歲點識咁多野

佢5賭角了

有撚都無用

格黎屋快番黎食麗江

唔知呀 我度左佢白帽個主場size
好似比平時大左
咪買佢角細

冇問題

3c？

仲有人唔信真係咁度

恰多陣先 一陣番差唔多12個鐘 恰多20分鐘

祝羊

睇到含多陣

去買高鐵站搭去杭洲

放星期日真係好爽

返1-6放星期日有乜2C

然後派我

thanks 今朝果場

第一次推到四口，cash out定行多步好

我返6日慘過狗

感謝你

抽盈利啦 貪字得個貧

支持手足拎走小小推小小

我會輸

我都係6日

肥朱仲慘
返6日仲要工時咁長

仆街又訓得5個鐘

含多陣好去訓啦

係今日耐小小 平時唔洗番咁耐
老豆節拎我命

收到曬幾位
400重推，推到四口的話想要幾位tg

我了

番1點訓條命

聽講做一個鐘運動等於訓四個鐘

我

眼訓會仲有心機做運動架咩

又小妹....

終於回歸喇 不過應該無人記得我

死人妖

閃電俠 第1季 第21集 S1 Ep21

又多一隻

HI

屌，26 28 30
隔一日打一場比賽 屌你老母比狗屌

我認得你

瞓得四個鐘已經想死

請手足振作

睇到去speed god 就無睇了

幾時可以退休

加油

我了

好似見過

做到死嗰日

典打NBA牙-,-

岩岩先開始睇

你哩埋係後面打飛機

鬼妹黎

條女幾大隻

暫時幾位先 得既話
朱古力 詠巴 鳩up m巴
尋日圍住幾位啲心中推返黎（好似係）

無上咁多日都有人記得我 好感動

衝上去啦

呢間好似貴野黎

出14，輸12，點解

唔好派我了 拎100捐去無國界

反手：12/14=86%

中2場 注碼控制得好 都夠贏啦

鹽湖果場可唔可以入3粒

我份人信運，跟下人先吧

系

即場角點睇

...我又唔係nba球員 on9
擺明恰尻我

去唔去9 10份好

你有無睇埋arrow ?

有女人咪去

條女more

😂😂😂

十分 我覺得冇乜特別

+

新英撚

冇 係咪要睇人卿卿我我

睇同邊個

😂😂我要做浮迷子了

我同你去😘

無女去睇人點天燈會sad

上樓了

我好鍾意九分

台北好悶喎
台中同墾丁正好多

係 兩個地方都好悶
我覺得無野睇
重要坐個幾鐘火車先走到
如非必要都唔好去
比條女逼去

世正今日有分太多冇早飛

😂
😂😂
😂

世正
打算下年自己去台灣玩返十幾日

台中 咩合歡山 呀里山 撚下羊 好撚正

睇唔明你想講咩

鹽湖20射入波未

世正準備睇大叔未😂

又準備攻擊我嗎

😂今日有冇早飛
On9手機

原來你咁睇我

我見你分晒行咁 唔知咩意思嘛

你兩兄弟咪咬黎咬去啦

你唔好咬我地啦

你地好似又中8x1

夜晚已經屌黎屌去
日頭就咬黎咬去

係 中風

琴日 多波 有三條變身二條 西面一條 好能勁

靜啦

達拉斯1:0

樓G

達拉斯goal

準備了

美國佬咁正氣
亞 肯 多

本身想去遠啲同耐啲
點知個fd要翻濕鳩intern
考入u咪唔洗咁早intern囉

而家睇下先

鹽湖城成20射都未入...

晏啲先出

俾多球定下驚先啦

買左？

無..最後淨係買左達拉斯

我都返緊intern 唔關入唔入u事

美國佬差唔多場場主隊羊

讀HD year1 summer就要 intern
心諗 人地上得一年堂叫人用翻啲嘢嚟實習得咩

同巴甲一樣

咩科？

銀河即刻俾人入😂😂😂

Sports management
利申 唔是我

銀河係開咩盤

咩2c

平手

讓半一 降到平手

入左8.5 想4

💡

多謝伊妹琴晚場水

乜都冇買

不買便是贏

請冰角

買馬啦

有冇手界可以教我賭馬

等kaki

日日有波賭 怕乜

6.5岀現了

阿特蘭大串左新英倫

流傳在月夜那故事
當中的主角極漂亮

新英撚單頭左
我都搭沉大家

3.1 倍 -1

FC達拉斯頂住

我見亞特咁低水 買撚左新英撚😭

lamp

-0.5/-1 有足水wor

小妹都話盤俾狗買 直屌w同-1

尋晚平半1.7x好似

訓前見到得1.7

1.7 3點幾得1.68

我買左火焰+1

我買果時半一

謝b好似有買盤

等唔到6.5足水 玩馬算

😂😂😂😂😂😂😂😂

靜喇 無人話你係啞架

cap撚底佢

6c
打完回覆就4c 變6c

Fc ng

眼訓😴

😂
😂
😂

專登一早起身諗住補飛都補5到😴😴

On9

今日一陣一齊殺狗會

用幾多本跟kaki好🤔

All

達拉1:1

鹽湖goal!!!!!

26射 終於入

買左咩

1分鐘唔洗

盧b頂實

鹽湖速度入多球

出左下1.6x,可惜無買

又係咁
買完出lift就對面入
我屌你老母

達拉斯快入番粒

有冇巴打有玩Zelda ?

橙 輸淨本 仲玩唔玩好

白帽cup未
利申 冇買

屌

都玩左成程lift時間，下次買完唔好搭lift了

輸既野😂😂

印象中第二次了

差2c

無入球 1.53

達拉斯入波喇屌

係呀屌
8號第一次
十日後第二次

不要再咁了

後生仔行樓梯

封乜能

仲記得張恆迷痴漢

8c

鹽湖主w cashed -1

9c

屌呀

開哂地圖 買完屋 之後係咪要撚人馬？

請冰封

好撚緊阿屌

早飛系列
哥連泰斯平手盤

又練

手足又叫雞

又叫我唔好係post講⋯⋯

boom

爆

可以點玩都得
我重未搵晒啲種子，開晒啲貪錢精靈未
撚人馬都係要佢啲武器

10c goal

1.1倍w 😂😂

10c

未開哂精靈 去開先

Fc請你入返球

Cup埋呀笨！

打漏。。
係好撚緊張

啱啱買左50蚊 fc ng

去緊叫雞？

印象中低過1.2倍w都一定有p

無啦，唔洗緊張了
爆了

係叫左

唔係，岩岩練緊心嘛。。。

1.1w 1.0p 你點買

一秒變爆心黨

小弟未call過g 同未食過煙
唯一清泉

輕鬆爆心

信

小弟都係

白帽

支持

11c

半2全11 你賭

半3

半3好似

我不賭了

仲話自己唔係狗

Ky 個超重心

爆哂 又輸3k

潘頓騎師王收息

我盧gel

追返幾多

西面又羊

盧

1.0 刷黑卡

無買

乜有重心

😖😖😖

半2都開到咁多角

9.5s

決定今日開始平注500玩好了

得番1k 角輸3k

第一口放係馬到好無

一齊推四口

頭場 四重全餐 有冇數圍？

瓏兒度好了

me skipjor

有無人今晚g持牙朗？

想g

又話我買你唔買既😭😭😭

原來就係你

你都有興？

半格cashed😭😭😭😭😭

應該無 如果5獨贏

全格角 馬會cashed😭😭😭

盧b大大力 gel

小學盧

推兩場一樣 一場開唔到-1 一場無客w😭😭🚬

慘被馬會逼害啊KY

會唔會係最低水既四重？諗唔好邊隻第4

樓G好似開始旺

係你

要贏多d阿

岩岩訓醒

大注係咁然
輸注全輸

樓主 已經破晒連登紀錄

最多爆post既一個user

遲到未

派me

未

詠B

唔似喎

岩岩上車

等大家分析下再買盤了

好
btw,睇定啲先買，kaki的馬有保證

GUN

fatchu 又要返工

又推？ 頭先10.5s咪中囉

收聲啦 下個禮拜放幾禮拜幾好一齊食譚

都係繼續深潛先

974

hi

978往華明

1001將會係我

有冇人賭馬

cash out淨左四百重推
又推到四口的話比埋你tg我

好難買

等你出

985

你食上癮日日都見你食

988

全年 重心 唔中介賭

有人問我 我就會講 我從非洲來

992

gun

1001我啦 咪爭

輕鬆 我既

hello is me

1001

渣ga